香港電台第一台聽撚到我耳都側

屙腸今朝講咩健康碼app，咩唔可以開關會影響周邊地方疫情，又要全民合作抗疫，又大灣區好過香港乜乜77

封關呀

封關呀屌你老母